咁大風，係咪就嚟打風?

聽日可摸以唔返工

真